
% Tabella da personalizzare in base alle ore delle attività

\begin{tabularx}{\textwidth}{|c|X|}
	\hline
	\underline{\textbf{Pianificazione}} & \underline{\textbf{Descrizione dell'attività}} \\\hline
	
	\textbf{3-7 Giugno 2019} & \textbf{\lbrack40 ore\rbrack} Formazione: introduzione agli strumenti ed al contesto aziendale \\	 
    \hline
    
	\textbf{10-14 Giugno 2019} & \textbf{\lbrack40 ore\rbrack} Studio e benchmarking delle alternative: analisi dettagliata delle: soluzioni proposte dai competitor \\	 
    \hline
	
	\textbf{17-21 Giugno 2019} & \textbf{\lbrack40 ore\rbrack} Definizione ed implementazione delle API necessarie \\	 
    \hline
	\textbf{24-28 Giugno 2019} & \textbf{\lbrack40 ore\rbrack} Analisi dei framework lato client: valutazione delle tecnologie disponibili mediante la realizzazione di alcuni \textit{PoC} \\	 
    \hline
	\textbf{1-17 Luglio 2019} & \textbf{\lbrack100 ore\rbrack} Implementazione: creazione di un prototipo funzionante con particolare attenzione alla realizzazione di test d'unit\`a \\	 
    \hline
	\textbf{17-19 Luglio 2019} & \textbf{\lbrack20 ore\rbrack} Validazione di quanto prodotto \\	 
    \hline
	\textbf{22-26 Luglio 2019} & \textbf{\lbrack40 ore\rbrack} Conclusione: preparazione di una presentazione che illustri i tratti salienti del sistema \\	 
    \hline

	\textbf{Totale ore} & \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{\totaleOre}} \\\hline

\end{tabularx}
